點解仲未拉飛天南

有曬片影到佢拿住攻擊性武器打人，又知道係邊間醫院，點解d 狗唔做野？

奴隸蔥會唔會買埋果籃去表揚佢

送佢入羈留病房